換個想法，一至五正常，六日抗爭。唔罷工都冇影響

罷工罷課係要長時間，用月計先有效
得罪講句，香港人無依個膽量

一兩日既罷工注定失敗

既然政府要拖長玩
不如順勢週末打番主線行動
一直都係咁玩
平日主力文宣，

體力，民氣都得以延續
何必急在一時

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

平日打支線
周末打主線

支持 持之以恆先係良策

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

其實諗真啲香港人真係好痴線，星期六日全副武裝，星期一至五可以如常生活 邊有暴動係咁

休息夠，再抗爭，持之以恆
到時佢急我唔急

強度升級，重質不重量先係良策

咁可以改名叫六日革命
支持呢個方式 而且好有香港人特色

黃背心班人1-5做咩?

「特別日子」前後先三罷啦

真心唔知 求答案

我相信政府，警察都已經行到最後一步棋
繼續堅持，休息，抗爭，休息，抗爭

好快就會將軍冇棋

逢六日攪機場
一日無幾億

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

好呀

而且根本好少人推廣文宣，推廣宣傳，呢兩日個罷工集會推極都唔上，不斷畀其他post刷翻落嚟，仲係開始既幾個鐘前先出現狂推

真係集中翻星期六日好啦，星期一至五日頭夜晚都出事收風都收風唔切，更加唔好講對於淺黃直頭係資訊混亂

六日裡面自己揀一日啦，點都要留番日透透嘅

如果平時有精神咪去撚狗

周末革命?

韓國個陣好似都係咁
重點係夠人數！

揀每逢星期一朝早輪迴搭鐵

要和理非堆人數好容易

可唔可以唔好
你地搞到平時六日想約朋友去旺角銅鑼灣食個飯都出唔到
又搞爛晒啲地鐵站

機場，其他春袋都好
要記住一擊即中，不作無必要行動
大家都係人，要休息
今日禮拜行動多到有d散亂，幾區兩日同時集會
文宣亦明顯不足